蕭生：金仔病危、死亡、嚴重的機會有幾高？？

一開始邊個話佢就死

果個真係9up王